消波石係二次世界大戰其間法國佬發明擋德軍坦克，若果支那擒日用呢個理由去澄清我都仲信

點知佢話沉管有負載限制要隨機擺，我唔屌，德軍、法軍都指住支那o黎笑啦